想玩番遊戲王

想玩番回味，成班friend都無deck

有無巴絲打原deck未拆又有興趣放

求三幻神年代deck

玩啦
3幻神強化左

一期？

留下tg

三幻神想砌咩deck

冇玩，但知道有呢樣嘢。
唔知點解對風水雷魔神, 炎劍士情有獨鍾

係？能力修改過？我跟甩哂

二三都 ok，之後d新篇新主角嗰啲跟甩咗

其實係搵嗰個年代啲咭，唔一定要放神入 deck嘅##以以前砌開惡魔/魔導deck，傾向cos獏良/馬尼諾/潘多拉，喜歡所謂奸角deck

戰士控？

我都中意玩2，3期

同fd圍內玩？

本身諗住圍內玩。
你有group？

上個月出左盒神盒
強化左d 3幻神

召喚完太陽神打fd，個fd第日就病

我見突然一堆人買有炒家炒？

見炒到幾千蚊都有

改成點？有無睇卡效果嘅網？以前用開果啲好似死哂

唔洗

巧巧屋 經典

係卡效果改咗定多咗卡輔助
我都想玩返

眼仔套放唔放

眼仔套我用黎砌1期deck唔放啦sor

有咩經典deck
我儲卡 唔打